WhatsApp已讀不回

相熟既人（唔係frd）點解會已讀不回？我問個問題就經常10幾個鐘至回一次或者直接ignore但係佢係在線中。我覺得好唔尊重我啊！我對咩人都係睇到message就覆。

唔好煩我啦

唔洗咁在意啦，我都係面對面先多嘢講

唔block樓主算係咁

屌你 咪成日send 嘢俾我啦

佢係咪鍾意直接打電話？

一定要回？

其實佢覺得同你唔係相熟，係好撚唔熟

我同佢只係有合作既關係，我唔會對唔係frd既人在意。我只會同frd傾好多，傾d一些比較private既話題，但係佢唔係我frd，側重點係佢好無禮貌。

唔係

女神已經已讀咗我成年

同我一樣，咁撚Hea咪攬炒囉

唔係女仔，係男既。btw so sad
申利：我唔係gay

但係一定需要搵佢傾project或者work，真係好慘

忙/覺得你on9/冇心情咪唔覆

人地轉左用signal咪唔覆你whatsapp